［口德分］強姦犯自殺死

人都死咗喇

死得好